Задача на программирование. Дан ориентированный взвешенный граф на n вершинах и m рёбрах (1≤n≤1000, 0≤m≤100000). Вес ребра — натуральное число, не превышающее 1000. Последняя строка содержит номера двух вершин u и v. Выведите кратчайшее расстояние между вершинами u и v или -1, если в графе нет пути из u в v.

Сроки сдачи задания:  

Soft дедлайн 03.11.2014 23:59 MSK 

Hard дедлайн 10.11.2014 23:59 MSK


Sample Input:

4 4
1 2 1
4 1 2
2 3 2
1 3 5
1 3

Sample Output:

3

Memory Limit: 256 MB

Time Limit: 5 seconds
